[P牌仔] 完全唔識搵位泊街

講返小小背景
小弟住東涌，渣左3、4個月車，問題就係我成日由東涌渣出去市區，去到市區完全唔識搵到位置比我泊低

剩係識導航由A point 去 B point，但係到左B point 附近無乜位就荒失失，因為我唔知應該渣去邊，同完全唔識點行，唔知點搵位泊，除非去停車場，但係咁樣我就永遠學唔識搵街位泊

依個問題應該點去改善？

係大街double park就得啦 搵咩位吖

永遠泊停車場囉

有父幹，打電話問老豆泊邊就ok

三百二任泊

渣得車就唔好慳停車場啦
如果要慳就唔好渣車

最撚憎人係街亂鳩咁泊

其實你應該搵定目的地附近有冇咪錶...

大鄉里岀城

用app lor
Waze 有講邊到有停車場

有時根本被逼泊320位 無計
#土地問題

停燈位拿拿聲開手機望下，同出發前去d唔熟路地方做下街景 車場搜集先

要泊街錶不如唔好揸

見D車泊邊咪跟住泊邊囉
最緊要唔好阻人就OK

東涌揸車出入會唔會貴過搭車出入好多

屋企樓下啲撚樣成日泊係骨位 封晒電單車出路 逼人報警

方便好多
但就一定貴過搭車出入好多下
唔計油費，剩係過青馬都30蚊來回

元朗個啲來回大欖仲貴
青馬30算係咁

320 全港任泊

過海來回最低消費都40啦, 青馬條路咁長抵俾啦

時間應該都快一倍咁濟？

遲下可能搬東涌
計緊數買唔買車好

揸咗兩年, 成日泊街, 抄咗兩次牌
其實每次泊街個心都好驚

去D 內街大把位啦

泊十次先抄一次你都賺左

睇彩數同熟唔熟路

試過一日抄兩次
又試過幾個月都無事